世界盃暫時有咩球員踢得好好？

好似冇，完。

包皮 摩笛 拿華斯

包皮

尼媽

Mina 三球

Harry 傾
6球

今屆除左包皮真係無邊個係fit到驚歎世人

包皮都係勁左一場啫，要睇多2場
摩苖上場唔係落返地獄喇咩？

美斯！C朗！

包皮 對阿根廷 真係驚為天人

勁在踢3場射左4次十二碼，真係冇咩邊個有咁既機會

應該講，真係冇咩邊個特別好，先覺得包皮驚為天人

卡雲尼

whoscored評分

柴崎岳

sam哥

除左炒球12碼邊度廢
球12碼仲係佢傳直線拎番黎

有尼馬都冇古天奴 冇古天奴巴西分分鐘宜家返左屋企飲湯

佢射12碼認真好撚勁，大大力下下ban 死角，抵佢入架喎

真心，乾貴士4場2入球1助攻
柴崎岳，古仔，傾，拉杰迪，摩迪，Sam哥

收皮啦呢條友

夏薩特

查比亞

Sam哥

乾貴士

瑞典隊長Granqvist

2樓知唔知d 12碼，邊個搏返黎？

路過一球，三球12碼，好運二球

條友行大運

佢值得踢大球會

韓國龍門

英撚贏世界盃，牙傾做神射手攞金球獎

迪基亞

我獌連加特

高路雲

麥包比

唔係話佢唔好，不過又唔係好到咁，感覺上真係幾有運

好多龍門都好好
上屆好表現嘅ochoa navas今屆依然穩陣
仲有sommer, alisson, akinfeev, kasper schmeichel同subasic個人都覺得好好

Godin

ISCO

明白 認同 不過佢的確一人之力撐起英撚

佢係有運 人地省佢腳根都撞得入 但係d 12碼處理充分表現出佢係有信心去選擇而唔係求其射完睇下入唔入

踢跌尼馬果個 踢得好

韓仔龍門

認同！我覺得高甸好勁！

識野

let me talk

我

舒米高

出色既前鋒好多時都會見到波追人
有時運氣都係實力一種 有d前鋒餵到埋口都食唔到

你一定唔係講緊盧卡古

Cavani

你講緊日本隊個防中？

雖然唔想承認
但真心覺得佢幾勁
反應快到

Ozil

成隊日本都踢得好好
足球唔係一兩個人踢晒

舒米高 小組賽不敗 打克羅地亞上曬身光榮出局

牙朗

ochoa
mina granqvist godin
trippier modric rakitic laxalt
mbappe cavani cheryshev

navas 韓仔門將 inui isco shoji
暫時諗到

有睇？

lozano

湯馬士梅拿

達斯拿

高路雲，但呢個本身都係估佢係俄羅斯中場其中一個重要人物。

唔係講笑 脆皮係世界盃踢得幾好 好撚醒神

我夏

杜利拉

Agger
信心嘅表現

有睇，有咩問題 佢 penalty 係勁

高甸 卡雲尼

球王翠

屌法國試下打啲防反隊

包皮一定冇乜表現，係阿根廷先有咁多空位比人跑

Ching sick ball

連 加 特

前場 包皮
中場 魔笛
後防 高癲
不服來辯

美沙

占士洛迪古斯 傳自動導航波

連加特

iwobi

美斯,86年以嚟第一個一場兩助攻

真心佢真係每場都踢得好

你on99, 而家講邊個打得好，打得好就打得好架啦理撚得佢要打咩隊？
試下打防反隊，而家踢得好就得啦，做咩要試下？讚下人唔撚得架？到時真係有機會打防反隊表現唔好自然有人講，洗撚你而家講呢d 說話咩

葡萄牙17號同阿根廷美沙

世三

瑞典robin olsson

酒井宏樹
我場場都好留意
日本人嚟講有身材大大隻有速度
意識企位都好好
日本其中一個踢得好出色嘅球員
值得踼大會

4頁都冇本田？
兩場一換出黎就救國
最後一場都只能說戰術失敗

柴崎岳、長友、酒井宏

新碧咸

碧福特

馬勒當拿

本田

柴崎岳真係
切防線切菜咁濟

Godin / Giminez?

烏龜暫時一球不失wor

安拉拔

對葡失咗球

羅辛奴

屁馬

係wor記錯左

樓主講暫時踢得好好，，即係只能夠係8強入面揀?

咁一定係成隊俄佬

全隊烏龜

梅拿過去兩屆波追人都10球

講卡雲尼果堆ching sick ball
除左對我朗果場 其他簡直係機人浪費主義者

大哨

有冇人覺得俄佬個高佬中鋒好屈

一場好波
Schmeichel
Pavard Mina Granqvist
James Kroos
Shaqiri Quintero Eriksen
Cavani

穩定出色表現
Muslera/Ochoa/Alisson (龍門位好難揀）
Trippier Godin Gimenez
Modric Coutinho
Mbappe Golovin Neymar
Kane

btw 少左個左閘位 覺得無咩人選

日本真係超出預期

酒井宏樹 長友佑都 攻守兼備
長友我直情覺得係今次世界杯暫時最佳左閘
吉田麻也都好穩陣
仲有柴崎岳同乾貴士

真係射得好撚靚
無佢英格蘭收左皮好耐

馬些路，只係前面係尼馬、古天奴少左向前推進

勁到想卬佢波衫
日本摩迪

長友同吉田真係燃燒生命咁踢
好熱血

奧斯爾

龍就sam哥

C朗第一場帽子戲法都好出眾

韓國門將笑波子

人地邊句話佢唔底入

Lukaku
Inui Coutinho Mbappe
Modric Kante
Nagatomo Godin Granqvist Advincula
Ochoa

渣古4球

Qintero

2010開始撐烏龜😭希望今年可以再次入到四強😭😭😭😭😭😭😭

拉傑迪 佢傳好多靚波

戴巴拿

竟然咁少人講吉田麻也 對比利時嗰場好多球都係靠佢喺門前頂住先唔入, 有一球直頭瞓低都仲起到腳踢走個波唔俾對手執到死雞
對比利時嗰場嘅日本真係今屆最好 隊友之間啲走位補位好有默契, 大家好清楚大家要做啲乜, 好少有誤會, 可惜體力唔係太夠, 下半場嘅後半回防好明顯已經唔夠對手跑

墨西哥 左翼 22 號仔 好似好有天份，俄仔 中場 17 號都幾好又靚仔

sorry 我唔記得上面兩位個名，有冇巴打知

lozano golovin

美斯就食屎啦
餓撚死曬啲山區兒童

咁多人講lozano，明明剩係對德國踢左一場好波，之後都鳩下鳩下

呢個好波之人

古天奴、lozano、乾貴士，香川、honda、泡菜龍

麥佳亞

方迪、高甸

前鋒我會揀俄佬個蘇巴
右閘幾個都勁，日本酒井宏樹、俄佬mario、阿根廷馬卡度同分組賽出咗局嘅甘美治

其他都同你一樣

一場好波都冇牙朗？

長友佑都

傾 夏殺
乾貴士 魔笛 高路雲 包皮
烏拉圭撚頭 耶利米拿 高甸 俄仔費南迪斯
泡菜龍/奧祖亞

一場好波
哥斯達
Musa

韓仔個龍門救咗唔少靚波